有冇人發覺近排逢親有遊行都落雨

好奇怪

啱啱一出九龍塘大雨到條路水浸 過埋隧道就咩事都冇 平行世界feel

水有利我地

催淚彈會冇效？